有冇人喺台灣考過PADI牌

如題，有冇邊間有好口碑，地點最好喺台北或者台南

小琉球 綠島

點解唔香港考？
PSAI 唔錯

呢排youtube演算法成日見到
好多海龜

其實有無人真係肥過佬

喂海龜食飲管

PSAI一定有人肥，佢地個ABC 成日肥人

O仔A仔就好小肥，但係比左你又點，條命你嘅
學好啲，意外就小啲咁囉